引發香港居民對中央或者香港政府的憎恨；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

即係林鄭本人？

689?

全部拉得

如果記者報導不利政府管治既真相 拉得

全部官員

屌，以後on9政府做得差，都唔可以評論，唔係就告9你

新疆了

有生之年 睇到一國法落實

呢啲就係名正言順嘅打壓囉，自己做得唔好，又唔願意接受批評及指點，唔肯聽民意，就話人哋話佢唔好就要收監，極權政府一覽無遺，仲要喺國際大大聲屌柒佢添呀......

補充：港版國安法第三章，第四節，第二十九條，第五款

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

咁叫林奠以後打咗格先行出嚟

好多記者&傳媒拉得